如果班狗唔小心射左粒tear gas入美領事館入面範圍會點？

當我仆街 我想佢唔小心射入去美領事館 助攻黎

你地知啦 班狗亂咁射

又射老人院 又射民居 又射巴士 又射食店

射入美國領事館好出奇？

到時美國一定嬲到仆街 超級助攻

可能即刻起身復會，唔洗等聽日

岩岩舉左黑旗 夠膽就射入去美領事館

可以直接射殺，如果行入來n

Sir this way

侵： 你再行前一步 我即刻同你開戰

美軍即到

美國大兵 vs 香港警察
邊個贏

立刻調動海上軍隊迎戰
咁做等同宣戰

100米睇唔到寫乜

NOTICE TO #HKPolice:
黑警，

You are outnumbered by millions of peaceful protestors who want nothing more than to protect #HumanRights (including yours).
你明唔明香港人係為緊所有人，包括你爭取基本人權呀？

Do not side with #China’s #CCP. They will abandon you. They will betray you.

Do not side with #China’s #People'sArmedPolice. They stand against you.

Do not resort to #PoliceBrutality/#PoliceTerrorism. #StandWithHK.
你有人唔做走去做中共打手，日日濫暴唔係冇代價架，終有一日會成為棄卒囉!

#SOSHK.

真正守衛個班特工做到john wick級數係基本。香港班少爺兵。。

美國領土
等同宣戰

第七艦隊this way sir

大家唔好諗住班狗唔夠膽佢地on99做野唔會諗後果

香港班警察唔係唔衝入去啊？

平時擅自衝商場 衝民居唔係好勁既咩？

快

sir this way

我都想睇佢地射一直挑釁狗狗就岩

一陣班狗衝入美領捉人打人

然後狡辯會就會話係示威者dum入去

支持警方發射催淚彈驅散暴途

懷疑美國領事館內藏有港毒暴徒

強烈建議警察圍攻美領事館 射tear gas入去

香港暴政同美國開戰，美國潛艇發射三叉戟導彈，徹底攬炒。

美國巨兵哥 vs 毅進仔

第7艦隊會唔會駛入黎保護外交人員?

不要問了 毅進仔會喊

全民sir this way

因為你set rb 喺人哋門口引戰囉，你估美國佬傻嘅咩

唔洗射入去
d煙飄入去都好大鍋

引發外交問題

咁啱大使館有bb 老人家同孕婦
大使全身皮膚敏感

咩料咁多負皮

班狗唔敢放tg 上黎負皮？

直接一枝射去警總，一秒解散警隊

唔知會點呢

#公共交通情報 #MTR

港鐵荃灣線及港島線將不停中環站

留明睇香港警察同美軍開戰
成班警察成日ff自己係軍隊級數

羽毛球撚準備

急不及待

唔洗投票，侵侵即時簽行政命令

毅進囝打美軍係荷里活電影都未必睇到

班狗特登引人入中環站

班狗係唔敢係美領事館出面搞事

以作出合理警告⚠️

有隻mon post狗負皮左

香港警察同解放軍一樣 都淨係夠膽打自己人

無一個香港官孭得起

毅進仔打贏美軍洗乜搵人孭飛

佔領美領

同光明會開戰

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

第7艦隊 準備好

其實今日美領有無人翻工？

教會射咗未？

海軍陸戰隊即刻衝出嚟清黑警場

實唔敢
班popo似會引人去其他地方放

唔好玩呢個住啦 係人係鬼都般燃晒出中環站先啦

有海軍陸戰隊守住
唔關開唔開工事

呢個好睇

USA !

行政命令停香港關係法

咁要大家返去領事館先得

直接引發第三次世界大戰

即刻出外交通牒屌林鄭

珍珠港翻版

ww3

以及對香港貨品徵收關稅

系咪要佔領香港

j
毅進仔贏嘅機會係零

佢地邊敢啊，一路做狗，一路申請移民美國
等陣美國嬲起上黎，要一齊共享大灣區lur

羽毛球小隊準備

維尼都孭唔起 攻擊大使館(領事館)可以直接開戰

畜牲隊好好打架wor

第七艦隊直插維港
何其壯觀
Sir！this way！

楊凡這個台灣長大的所謂「香港導演」，以「同志唯美電影」之名拍過傷風敗俗的《美少年之戀》，影射污衊吳樂俊警司。他多年來崇洋親法，還不脫「台毒」「港毒」，暗指香港警察關閉港铁站，阻止他出行(毒果報導認證)。難道這個所謂導演的出行自由，竟比維持香港社會秩序更重要嗎？他為什麼不感謝警察的辛勞工作？
再者，他這部《繼園臺七號》以「六七」為背景，恐怕是懷念港英殖民或者挖愛國人士瘡疤之作。我們一定要堅決反對，一票也不買，全港全國罷看。

畜生得左輪
人地講緊基本人手一支M27IAR
仲要有榴彈兵同埋機槍兵

冇野既，當係同美國宣戰咁解姐

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招叫人一個鐘頭內散同埋係香港站混亂拉人

d武警整閪咩 On撚旯旯咁

仲外交通牒
呢啲直頭係宣戰行為
美國可以直接還拖

領事館入面班真·CIA應該已經mon緊㗎喇
美領最安全
狗唔夠膽搞著美領

有個疑問 如果美軍派三四個小隊 會唔會都可以剷起成堆防暴犬

好似封左路唔比入去

第七艦隊

派一小隊 屠狗咁屠 一個鐘後就立即投降
趴係地下食屎求饒都似

咁香港人去美國唔使旨意免簽證

我發夢老解即刻出來，射死班黑警，跟手同美領解釋，嗰班係黑警係襲美恐佈份子。

唔係諗住共黨為果3萬個condom同老美宣戰？况且香港人會即刻停晒示威，隨時有有2，3百萬人上街賀國慶

普通陸軍夠做

WW3正式啟動

返美領啊！！

唔好射去清真寺

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!

Very explosive

美軍派戰機嚟

速龍啲裝抄曬Delta 同Seal

推

香港冇外交權，包保搞到維尼熊一頭煙

外交問題

美軍喺中東炸左中國領事館都未開戰啦
一粒tear gas算係乜

大家番美領

美軍來了我帶路

玩咩
有讀書洗做狗